質問する前にReadmeやフォーラムをひと通り見ましょう。
既に書いてある事柄かもしれません。


Q：マルチに対応しないの？
A:動くかもしれません。

Q:改造したいんだけど？
A:思う存分してください。

Q:改造したのってうｐしたらまずい？
A:いえ全然。
思う存分うｐれば良いと思います。
但し、責任はそちら持ちです、私に言われても困ります。

Q:音が鳴らないんだけど？
Q:音声変えたらフリーズするんだけど？
A:http://forum.minecraftuser.jp/viewtopic.php?f=6&t=212&start=20#p2541

Q:テクスチャパックって一つしか入らんの？
A:幾つでも入ります、有るだけmodsフォルダに突っ込めば読み込みます。

Q:なんか他のMODと競合してるっぽいんだけど？
A:先ずはlittleMaidMobだけが入っていない状態で正常に動作するかを確認して下さい。
その上で、「何」を使って「どうした」時に「どんな」事が起こるのかを確認して、ご報告下さい。
ぶっちゃけ検証環境作るのめんどいです。

Q:メイドがダメージ受けると待機状態じゃなくなるんだけど？
A:仕様です、襲われた時とかに反撃できるように。

Q:水に落ちたメイドの待機状態が解けるんだけど？
A:仕様です、水没しないように。

Q:なんかメイドが赤くなって変なエフェクト出してるんだけど？
A:littleMaidは状況によってメイド粒子を撒き散らしながら高機動を行う場合がありますが、
異常では御座いませんのでそのままご利用いただけます。

Q:メイドが言うこと聞かなくなったんだけど？
A：ストに入ってます、ケーキを持って労使交渉を行ってください。

Q:武器の選択が全然攻撃力順じゃないんだけど？
A:Fencerなら剣が無くなったら、Bloodsckerなら斧が無くなったらその時点で初めて攻撃力順に選択します。

Q:他のMODの武器を使わせたいんだけど？
A:設定すれば大体使えると思います。

Q:Zabutonに座らせてたメイドが転移してきたんだけど？
A:自由行動や待機になっていないメイドは跳んできます、仕様です。

Q:メイドが外に出ようと頑張るんだけど？
A:仕様です、Minecraft世界の動物には走光性があります。

Q:なんかメイドが増えるんだけど？
A:状況によりますが強制終了、ハングアップ、セーブが完了する前にクライアントを落とした等といったことはありませんでしたか？
そういった場合、システムの問題でMOBが増殖することが稀に良くあるようです。
そうでない場合は動作環境、状況を添えて報告していただけると助かります。

Q:メイドがついて来ないんだけど？
A:経路上にスイッチや等が設置されていませんか？
であれば仕様です。
littleMaid狼と同じ移動ルーチンを使用していますが、
どうやら扉の前にスイッチなどを設置していると障害物として認識されるようです。
現状新しい経路検索ルーチンを書く気がないので恐らく解消されることはないでしょう。

Q:メイドがワープしてこないんだけど？
A:ワープ可能な足場がなければ跳んできません。
また、一定以上離れてしまうと、メイドのいるチャンクが時間停止してしまうため跳べなくなります。

Q:ヒーラーが食べ物を食べさせてくれる時にダメージ音が聞こえるんだけど？
A:そりゃいくらマインクラフトさんだって鳥の丸焼きとか丸呑みには出来なかろうて。

Q:なんかメイドの声がガストに戻ったんだけど？
A:1.8.1-7から音声設定ファイルの位置が変わっているので、そっちで設定してください。

Q:あのMODに対応して！
A:基本的に個別のMODに対応はしません、あしからず。

Q:農業や林業に従事させる予定はありますか？
A:ありません。

Q:なんかメイドが居た所が自然回帰してるんだけど？
A:データの保存又は読出しに失敗すると、そのチャンクが初期化されてしまうようです。
可能であれば詳しい状況、使用MOD、発生時のログなどをつけて報告してくれれば改善できるかもしれません。

Q:麦で増えんの？
増えません、ねちょ展開はなしです。
無論、あなたが思うようにするのはアリです。



